死猁狗入 yoga開演唱會

😳不.....
不如我地一齊睇囉？🙈😳

睇睇睇 睇你老母呀

搵邊個呀

Not u

好

當慶祝利物浦奪冠 我請你！

明
Bye

....

夢醒時分

你同我小心啲講嘢！